歡迎有玩航拍機/競速機o既巴絲入黎

我岩岩開始玩競速機，請問除左南生圍同富山，仲有咩好地方推介?